Spotify 定Moov

會比錢，主要聽廣東歌，邊款舊歌齊啲

Moov 大陸野
崇洋撚都識唸

MOOV 係 PCCW

JOOX 先係大陸嘢

聽廣東歌就MOOV
外國歌就 Spotify

KKBOX

記錯 多謝巴打咁友善
冇屌爆我屎忽

KKBOX 高音質
都得 320kbps

音質 同Moov 差好遠

moov

Spotify廣東歌唔算齊

明晒..咁moov啦

識聽一定聽 MOOV Hi-Fi

kkbox

認真，柒咗冇深潛值得欣賞

係, 不過kkbox 多歌過moov好多

MOOV有出名嘅本地嘅獨立樂隊，冇咁出名嘅就冇 (但啱啱發現連米奇老味都冇)，但音質會高啲
MOOV冇desktop版

Spotify 就調返轉

老味有，不過得最新嗰隻碟

MOOV 有 desktop

login 就可以PC 聽

咪又係差唔多
是但啦
唔係聽偏門嘢嘅話根本無所謂

想問moov desktop可否揀無損播放?

呢個我界定為web版，唔係desktop版
KKBOX, Spotify有desktop 軟件版，可以用mouse砌playlist方便啲嘅

明白

MOOV就多啲本地音樂資訊notification
Spotify就勝在會跟歌曲種類自動介紹歌俾你

利伸：用開Spotify，因為會聽外國嘢

謝更正

Sportify for sure

Moov除左多啲廣東流行曲外
無野好過spotify 尤其indie方面
樓主自己考慮需要喇

我就建議spotify，可以發掘多啲唔同音樂